繼續所謂快閃 勇武遲早畀你地撚到走曬

由六月開始，我由一個鳩坐撚，變成傳物資撚，再變成工兵、消防，去到呢半個月嘅前線。我知自己做唔到好多，唯一抱持嘅信念只係盡我所能。

但我今日真係畀所謂快閃搞到好撚躁，而竟然仲有唔少人覺得成功撚狗係到打曬飛機。

今日由大埔去大圍再去紅磡尖沙咀，每一次每一次都係未見到有防暴就有人吹雞快閃。到底你地係想撚狗定撚記者撚手足？啲防暴連車都唔駛落，舒舒服服嘆坐冷氣又可以繼續去下一個地方。辛苦既唔係啲狗，係揹著成身gear嘅前線手足呀！

快閃的確係大趨勢，我亦唔係要否認快閃，但屌你老母唔該等啲防暴上曬裝落曬車對峙到掟催淚彈先散呀！咁樣先叫撚狗架嘛！咁樣佢地先會要用更多時間整理裝備去下個地方架嘛！

唔係下下要衝到畀人拉，但你地繼續咁樣快閃，啲勇武手足遲早畀你地撚走曬！

如果大家覺得呢種快閃有用，我都會繼續跟，但我唔會再企上前線，因為場運動已經唔需要勇武了。

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

其實真係要搞快閃，叫班街坊落自己地頭快閃咪得，反正都唔打算開打的話

今日轉哂戰術啦 仲等放彈
佢地直接黎拉人

航空界既手足行動升級啦要，ATC 空姐 地勤 機師 ，係時候大罷工

今日開始，只推文宣，策略，行動post!!
宇宙大爆炸都唔撚割
不分化 不割席 唔要大台
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

咁多負評 我都係收皮罷啦

上星期我會正評，但今日先出我會比負評
之前搵番舊高層黎popo明顯轉曬策略，唔再同你磨防暴TG，即黎即捉

其實都係 好似耐小小既 耐小小囉

咁見佢人多出速龍 梗係會走
問題係依家人地裝都未上就散曬

而家次次都係玩圍捕跟住鳩衝拉人，冇得你唔be water
真係走得太急既，但大方向係啱，頭幾次玩遊擊細節做唔好係正常
同埋屌你個死人標題，難聽到仆街

咪係
樓主今日有冇出黎？
如果有 而冇比人拉只係你好彩
班狗而家一見面就衝
你好彩散到
咁其他女仔/中學生點？

辛苦晒你啦真係
負皮上一頁

可以耐小小

換走左二哥啦
依嫁唔放催淚彈
加左好多武警入黎
差佬又放臥底
你見到佢地落車d臥底已經係手足身邊幫手阻住你地走
武警跑得又快
走遲d都落單
你落去示威係諗住搞鳩政府定係諗住對歭落單

互推

文宣圖 直接攻屋邨

光復香港 時代革命

岩，需時間適應啊

On9

拉開啲防線囉
好過咁樣轉場法 亂撚到
到時分散曬啲手足米更易捉

不送頭擺第一位
今日D狗轉左行動方式, 走慢D都仆街

冇人被拉就得啦，別太執著

攰都好過比人拉既..

對家變緊陣，我地都努力解鎖緊技能。今日只係第一次，有啲位做得好，有啲唔好，需要時間進步。呢段時間辛苦你喇，就算之後行動唔同咗，但我地都仲係好需要你架。一齊加油

你要比佢嘅速攻更快
快到睇你唔到
因為正面打都冇勝算
而且佢地用好少嘅人數企出黎
五倍人數係嘆冷氣
上裝都咪又係個一小隊
不如只攻不防
獨孤九劍

唔好灰心, 大家都學習緊, 辛苦您
邊到都有鬼, 自己小心

// 頭先大約0000黃埔站AB出口外面有手足set road block，唔夠半個鐘就有防暴進場拉人，入埋黃埔站，最少拉左兩個。發生得太快現場無記者直播同無議員 //

比人後面圍就太遲了手足

俾啲時間大家成長啦 dllm
有意見咪提出 發乜撚嘢晦氣
不被捕始終擺第一位
如果你今日有去觀塘就知
班狗係真係冇啦啦彈出黎 然後爆seed追你400米
我地人多 女仔多 體能又差過人 好撚易就塞死
今日唔係距離遠 真係死得人多
利申 睇live

真係防唔到

我無否認過快閃 只係今日真係閃得太快 每次起緊野就有人吹雞散水 好心灰

今日真係無時間磨，一放彈就追前，跑慢d都落單
甚至前面扮舉旗，側面突然突襲。
要睇清形勢，無左咪去第度好過送頭
不過都多謝你企咁前，共同努力唔好嬲

老實講7月中之後都無見過我地貼到落長盾身邊
人佢地就每次捉d每次捉d
到而加d被捉兄弟等判都仲有得打
被人判左士氣一定低落

打快閃完全都損唔到佢地 係到慢性自殺緊

我唔係發晦氣，如果你揹住成身裝，走黎走去，你都會躁

快閃=少人=易俾警犬拉

今日係引到好多狗調動喎
同埋每次都係set完roadblock就走架啦
留係度做咩?

其實咁樣機動性仲大
如果係咁不如約定一個時間 一齊落樓遍地開花

其實今日6:30 時
已經講好左6:45 轉場

依加警渣轉左玩法
未必下下出彈 然後捉
依加係舉完旗就突法跑黎捉

我覺得快閃先係真正撚狗
大家又安全啲先

多謝你

凌晨了 大家都訓

平行世界既人剛醒

天氣熱，差佬都唔想慢慢同你磨

乜咁耐有開打過咩
對方有防線 有full gear 打乜?
最好就係撚狗 等對方失誤

只有對方失誤失控落單 好似714沙田咁先可以打
總之有狗開始接近就走 同時keep住轉場阻路就ok
當佢地唔夠警力 開始佈署混亂 好似8月5日沙田屯門狗屋俾人圍到仆街
如果當時有火魔法唔係淨燒門口 佢地已經收皮
諗下咁搞好過

咪係 你估遊擊隊出身咩
DLLM 平民黎咋 走到再o念hit好過急住去送頭啦

我諗有發夢嘅人都係岩岩返到屋企？

對峙你個頭呀 訓醒未呀你
依加一落車就沖出黎拉人啦on9
你睇下今日比狗拉果班係咩人， 街坊 路人 告到啲咩， 有無勇武比狗拉， 無
你睇下之前好似你咁講on99對峙等彈比狗沖， 幾多勇武比人拉左

我撐你，每轉一次場就少好多人

冇啦 以後應該冇以前嗰啲對峙玩
除非我地有目標 eg 立法會/政總呢啲
否則玩快閃都係輕裝吧
今日有個女仔揹住成身gear 慢撚到仆街
自己慢唔緊要 塞死大家好撚大獲
忍唔住搶左佢背囊黎揹 重到痴線
唔講以為佢係移動磚頭物資站

真心講,佢地唔放彈了,直接捉,咁捉法無幾多人俾佢拉,真係不被捕為先

連登依家真係好5毛，樓主就係一隻

時間未拿捏得好準，
畢竟要喺set好路障之後，狗仔放催淚彈之前或當刻撤退
係需要練習拿捏時機

繼續進步

依家玩法係遠程偷雞，建議大幅投入大衛神器同單兵彈弓

收皮

發夢感受過新戰術係點表示，冇體能既一定要企後
同狗最好隔一浸天然屏障/高低差
真係前線要keep住幫手既，搵定條大直路跑，100米防暴跑你唔贏

消磨意志呀，P牌仔識條春

巴打辛苦哂！
不過今日真係好彩走得快，見到對家今日玩快捉係又拉唔係又拉，我諗手足唔好送頭緊要啲嘅

出沒注意⚠️時刻保持警覺 獨立思考！

凡事抱有懷疑態度！不輕信他人！

依家對家戰術唔同左，唔快閃既話，
到你想走既時候已經走唔到
而且根本冇大台，走唔走係個人決定
唔好係到玩分化，失敗主義

咪玩啦講左咁耐be water, 今日無啦啦一堆po話唔好玩快閃遊擊咩咩咩
希望樓主唔係吹緊咩風

善用不推文回覆

成日話唔好戀戰 唔好戀戰
幾次都係咁 set完RB叫人閃
戰都未戰 就走

聽日去北角唔是唔得 請不斷高呼反對福建獨立

首先希望你唔係三毛同鬼
第二希望你留意下轉左拘捕為主 驅散為副
咁你留咪搏畜龍拉

818一定要full gear 荃葵青遊行

我同你一樣睇法
不過其實佢嗰邊快推真係冇辦法
唔閃又真係會出事
大圍嗰邊班狗一到就放10粒然後就沖
我都係啱啱轉場到咗冇耐就食煙被迫閃人
都冇咩好講
唯有下次跟實啲 轉場嗰陣 同中後排嘅溝通可以改善

邊隻字分化我都講左如果大家同意我會跟

連還拖都冇叫乜春勇武

少粗口少隻字等我睇得冇甘辛苦嘛

本身都見到有人嬲嬲地
但我觀察發現原來有人守同無人守狗都係會出咁多人既時候
佢地決定咁快閃水 可以真係有佢道理

同埋一對峙就會有人磨爛蓆
班和理非又走得慢

blocked

你有睇到我叫人唔好快閃？我咪話左閃唔係唔得，但要成功撚到狗先閃

完全同意 不過開個post理性討論呢樣嘢俾人屌話係冷氣軍師 分化撚 好撚多負評

唔轉既話俾人拉哂，下次冇人添呀
再講一次，轉唔轉場係個人決定
自己覺得危險就轉場玩
唔好屈有大台迫你走

咩叫未上裝 本身已經有gear

推

起碼做到佢地無能力出咁先
破車損營消裝備
不過咁都係針對狗狗 要做既應該係破壞政府運作

痴撚線
快閃都可以吹到話唔再做勇武
你應該思考返勇武既原意係做乜

你想辛苦轉場但維持住有抗爭行動
定係舒舒服服守一個點等俾人包圍？

屌你 裝備差咁遠
唔玩遊擊戰仲可以點？咪on9啦

我都覺走得太急

堅既 各有各做 唔好分化 屌你老母 死5毛 block

Agree
好似今晚荃灣咁
山長水遠搭左程車 五分鐘塞左條路
就走人 根本就無增加政府管治成本
只係撚人同擾民

巴打 我明白你心情
可能有好多勇武都唔甘心 好似乜都冇做過就閃咁 大熱天時走黎走去 的確辛苦
但真心要考慮翻而家個情勢 新二哥上台 佢地用嘅招數同之前好唔同兼捉摸不定
成班衝上黎大捕捉
又有女仔 又有學生 未必個個都有操開跑得走
希望巴打唔好嬲我地上下一條心 要繼續努力 不斷進步

又係p牌仔

今日防暴一落車直接衝前捉人呀
唔會上裝

快閃絕對成功, 引大量犬力到某區, 再升東擊西，打另一區!
你P牌我有保留

你地要快閃 I am fine
兄弟爬山 各有各做啦
但我唔會出黎
因為你地可以閃到
當街睇住一個女仔係尖沙咀比狗恰
都唔幫下手搶返個人返黎
咁你閃埋我果份
等大家識得珍惜兄弟、豁出去我先返黎啦下

槍口對外 大家一齊檢討下 諗下辦法點改
唔好內耗

稍安毋燥，大家都仲摸索緊玩法

手足拉一個就冇一個
play safe先 ok?

好 其實我都係表達下今日嘅感受
如果呢個係趨勢 我會跟隨
同大家講聲唔好意思 真係無意分化

要應付暴走速龍呀
不被捕先最重要
如果手足係會撚得走,
我寧願佢撚走左, 都好過俾人拉左

因為你係隊頭
隊尾既人到左已經見唔到隊頭車尾燈

啲狗都好躁

對家變 己方都要識變
你要明呢個道理

如果你係覺得快閃唔岩你玩咁咪做其他崗位囉
真正有心既勇武會唔會因為做法唔同而決定返屋企訓教

快閃的確係大趨勢，我亦唔係要否認快閃，但屌你老母唔該等啲防暴上曬裝落曬車對峙到掟催淚彈先散呀！咁樣先叫撚狗架嘛！咁樣佢地先會要用更多時間整理裝備去下個地方架嘛！
你都痴線
佢地放TG前一定圍左先放

其實真係要快閃的話一個口罩就夠 唔洗成身gear..因為你地都冇預同狗對待

死守同快閃拎個平衡

勇乜撚武姐其實 你上齊gear 差佬dum個催淚要上前衝 你咪一樣要走 走唔到仲要比人拉比人告 我就唔認為快閃有問題

兄弟,諗一諗我講既野,今時今日憤怒已經爆哂

睇完第一段已經比到分

巴打你訓左幾耐？
D 狗一早轉晒plan
你鐘意等佢上晒gear 先走，你咪自己一個等lor

最後果段多鳩餘
一個真正嘅勇武就算唔上前線都唔會捨棄手足

對面轉策略我地都要轉 目標唔好有人被捕

我咪話我會跟囉

下下見狗先走？ 一定有手足走唔切比人拉

咪癲,保障自己遮樣

唔使灰心，戰術問題 。
勇武的你好重要！前題係大送頭，可以再檢討！
唔係下下要大打一餐。

每個行為都有好處壞處

愈早走愈安全，但成效都愈低

我地最近轉方向做0傷亡，點樣拿捏風險同影響力之間嘅平衡未做得最好

但所有轉變都要經歷新手期架啦，我地將會慢慢改善

人地轉左陣 打法都唔同
如果仲執著係等防暴上裝出旗推進出煙既話
好快比人拉 認真...
撚狗同保手足黎講
我永遠都揀保手足
佢而家濫捕呀 見人就拉呀
仲慢慢同你放山埃煙長盾推進？
放左2000粒發覺唔work呀
又比人周佢用過期野 佢而家話我唔撚用
醒呀手足

無補充
不被捕

因為今日未知狗新戰術係點
先咁樣做

宜家知道其實無咩大不了時
咁之後可以去得更盡

其實今日比勇武嘅觀感真係極差
樓主都講 繼續係咁就唔需要勇武
我地唔介意唔帶gear出去快閃
但快閃之前要講到明係快閃 咁我地醒水唔帶咁多野 而唔係call我地full gear入大埔然後要我地帶住成身gear閃成日

其實快閃再轉地方 啲警力都係好易調動
你估佢地坐車/附近警署調人出黎快
定你地咁多人搭地鐵快
加上好有可能有公安扮黑警

老實講，我寧願跑到攰死，俾人打傷，都好過俾人拘捕一百倍

突襲囉，唔戀戰，羞辱黑警咪算。

玩下商場，阻下財團店鋪囉。

你今日訓咗？
你見到班狗嗰時已經衝緊過黎捉你啦
仲等佢著gear

你講緊邊個場啊？
我望撚住九龍灣果邊做得好好喎
呢邊仲落緊車果邊就縮哂入去條巷度撤走
由得班狗去清路障同on99企喺到

大圍又係做得唔錯
一放煙出狗就閃水
唔夠幾分鐘人都無哂啲狗仲on99繼續放煙

對峙就等俾人拉（撤走又未必撤得切
快閃又俾人話走得快
總之出黎就錯啦下話

有道理

呢到有得大家再酙 攞出黎一齊傾 始終仲適應 領悟緊be water既精髓
最後明你失望 但你個標題可唔可以起得好小小

乜9 下下守城呀唔通

先諗諗點拆掂 對家擺係地鐵既針先 唔係好影響流水作業

應付速龍既方法係佢衝 你衝 隻秋打過
而唔係掉低班兄弟 自然去快閃
你岩呀你冇比人拉
但班幫你既咪比人拉哂囉
今日尖沙咀個女仔真係好無辜
屌你班人圍又圍唔到 傾又傾唔到
連搶都冇試過
咁大家繼續閃 我閃返屋企先
因為我唔想有日比人拉都冇人幫呀
等你地真係豁出去打大仗我先返黎啦下

樓主今日有冇出去？
冇就收皮
班狗改咗戰術 手足咪隨機應變
冇可能一個戰術用成世

不分化
不割蓆
不篤灰

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

咁乜撚野叫勇武遲早俾你地撚到走曬呀屌你老母
下次出post標題好少少得唔得呀?
抗爭需要互相支持鼓勵同檢討

無補充

P牌仔又想半夜轉風向？

覺得要留自己留，唔好帶風向
仲係唔識分去留就留返喺屋企，唔好出黎
去留都未知好危險
如果係同路人唔想你受傷
如果係鬼更加唔撚需要你
善用不推文回覆
P牌仔

Exactly
人地嘆住冷氣閃

岩

其實又唔洗吓吓放tg先清場嘅
快閃完見到有狗有少少危險嘅就即刻轉場都ok
而家最緊要係減少示威者被捕

Btw 勇武又點會咁易被撚走

你自己企係到等人拉
守乜鳩

慢慢再adjust啦
兩邊都係咁試
有鬼而個問題就建議集體行動之餘冷靜諗一諗
唯有係咁

仲有如果你心目中既勇武係要對峙 跟住比狗打比狗捉既
好明顯就係唔適用既勇武

如果你係大圍，你會知道搭半已經有人叫搭九走，搭九已經大部分人開始散，之所以撚到狗，因為有手足肯留底，但個時我跟左大隊去紅磡了

Be humble

唔送頭最緊要啊 俾啲時間大家進步同改良！
辛苦曬喇早啲休息

On9 犬果邊改左戰術
今日梗係試下水溫先 摸清佢咩玩法
之後再慢慢去到margin d

一試就想去到盡
想一次過GG 咩on9

佢地要清返D 路障, 唔係車都唔洗落舒舒服服嘆冷氣

利申：睇LIVE

對唔住 但呢個係我行返屋企個陣嘅諗法

勇武咁易撚得走就唔係勇武啦
又分化

明顯係溝通同埋個做法錯咗

你想人地點樣唔快閃
你又唔係沖上去打
次次守係到唔知做咩

禁樣次次俾人拉
我都係快閃好過

和理非走得慢又吾夠gear
肯一齊快閃已經好好

寧棄莫出銃啊屌你

你都on9
如果學你咁做
黃埔果班比人捉哂啦
十字路口四邊包抄
開到100以上 一落車即跑捉人

彩你都on9 仲叫等

我都有個疑問
就係好似大家都失左焦
無論和理定勇武
所謂對準政權
應該係做一啲事係影響到政府 迫政府跪
但係和理去機場坐三日 其實對政府影響不大
勇武快閃 同守 或者衝 都好似冇目標
唔似71 612
唔係否定呢啲行動嘅作用
唔係分化

只係我自己都少少迷失
到底我地應該點繼續行？和理同勇武都係
鬼同五毛又愈來愈多
大家都多左互屌
應該之後有咩方向
我自己諗就係罷工罷市罷買 最影響到政府
唔知勇武又點睇 你地又覺得應該去邊衝？

而家班狗開始用小隊形式無差別咁捉人

不過咁樣有個好處就係可以係小隊手中救義士成功機會大左

巴打唔好心灰，今次快閃其實打得唔錯

班狗大埔出重兵又早幾日叫邨內清雜物，到最後班狗企餐懵

返緊屋企就唔好諗野住
沖個涼 冷靜左個人先再諗

8月5有百五個手足同街坊比新戰術收皮
今日暫時少於十個
完全唔敢講話贏，但比大家睇下我地係可以適應得好快
我相信聽日一定會做得更好

唔認同
今日有幾個快閃已經好危險
九龍灣同hh 都好快到埸

真 然後散到自己人散晒 大把手足追車尾

其實唔係因為換咗舊二哥 所以班狗戰術唔同
係因為大家water上左腦 分到區區都搞 勁散 所以對面先可以用即衝即拉

Full gear 帶定無壞 你唔會知上到場會有咩事發生
我明白大家都好辛苦 下次溝通上會做好d

其實狗係有車有冷氣坐住黎閃...

留底清路障果班係本身守果區

講係咁講，但今日咁都要俾人拉到幾個
就知呢套戰術用得未夠熟。
可能吸收多d 經驗，效果會仲好呢

agger

同意 真係好攰好灰心
快閃 遊擊係好
但係每次閃太快 又分散多個地區 仲要有啲係fake
撚狗同時都撚埋自己手足

上星期開始已經係咁啦 我5/8黃大仙清第二次場 行到樂富九龍塘然後話無野搞轉去觀塘

大家要做好溝通 可聚可散 隨時換裝 方可撚狗

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

做事手法好重要
對家文宣強咗 文宣要大大力做
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook扮中立拉攏藍絲
WhatsApp放分化藍絲嘅文宣
國際：機場派外文文宣 播英文片
最新可以派埋文宣USB
QR Code 無用 無人會scan

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

其實我覺得最重要係安全距離
整好路障有狗到 可以離遠 再整路障
等狗上齊就走

同埋除左撚狗外
將示威帶去每一區
某程度都係令個區做唔到生意

商店做唔到生意 都係令到政府跪抵其中一個要素

咁你地試到話我知
我閃返屋企休息下
快閃唔岩我性格
等你地豁出去肯出去大戰我再出黎啦下

好行唔送，速龍後面成班重裝，想人送頭唔駛講咁明嘅

我撐你佢捉人快定你阻人佢地捉人快
幾時組隊

唔好狗都未見就走好冇

依家就係一到就拘捕 等到狗嚟就死得啦

我講我諗法出黎咪想大家一齊傾下囉
支持鼓勵唔係圍爐打飛機
標題方面我道歉 對唔住

對面轉左技術 一睇就知
一唔推一路放tg
一係就直接衝
盡快清場 快閃係重要
文宣都重要衣家

首先 快閃好處係可以突襲多區 影響當區交通同日常生意等等 其實呢個先係抗爭既重點 另一個好處係無咁易有手足比拉
如果真係想打快閃既真突襲 咁不如打街坊戰 自己落返自己個區仲好

可以輕裝
但係一定要完全遮到樣

啲🐶改咗戰術，一出就衝黎拉人，唔搞排排企射彈彈喇

我無野講

各有各做 你想留可以留 唔黎都得 做返多d文宣就可 但唔好送頭 呢個最重要

無目的的衝既話可以點?
set防線然後一堆一堆咁比人拉?

你話71衝立會咁當然要勇武
平時勇武撚狗 見落單打狗
睇唔出有咩問題

由頭到尾呢個運動根本冇可能真正勇武

警犬由頭到尾就靠遠攻屈你機
義士根本近戰下先有得打，但你有機會咩

係 所以我暫時退返去休息算
既然大家都冇決心正面衝擊
快閃唔岩我個性

等得黎都比人拉晒

你自己走得切唔代表人地都走得切架嘛 如果真係閃慢d而有手足比人拉左你會點？

問題係而加Ｄ狗好主動，走遲Ｄ都好危險
一定要保持距離！
快閃個原意就係好似今日咁，
只係體力上大家未適應，加上訊息流通既問題

點解一定要做無謂既對峙？
點解一定要等到掟催淚彈？
ＳＥＴ完路障就走有咩問題？

因為人少到唔需要用

咁我走囉

樓主係咪停留緊係一個月前

都話依加啲狗最新玩法係
舉旗然後直接跑黎捉人
點解永遠都要等到TG 先走？
佢地一放就放十幾粒起跳
放完都對我地不利
同埋你覺得其他區無狗 ？
一定要等原本個區狗整裝備？

真正撚狗 我覺得今日做到

但我想問撚狗啲意義喺邊

見咁多人屌樓主都想幫幫口
今日玩香城online果時狂轉場 真係轉到頭都暈
去左5個地方
山長水遠入撚到荃灣 真係3，5分鐘就完事 最後仲要唔係狗拆路障 係一個阿叔阿嬸拆 真係唔明有咩意義
只係覺得我比d狗仲辛苦

不過仲係初試階段 明白的 始終最好都係希望大家不被捕 再睇下下次點做好d

不分化 不割蓆

今日有發夢都知，明顯狗改變戰術 ，直接衝出黎拉人 等佢地啲狗車一到 你覺得前排啲手足仲走到？所以先要be water 同快閃

我同意

true

溝通做好啲就得
我地肯帶full gear 係為左保護啲冇gear嘅人
但係真心攰 又重又熱 但啲人又閃到散曬 又唔理啲full gear嘅人

今日快閃撚到手足都搵唔返大隊
Hit and run 其實大家hit左啲咩？

人地係屋企涼冷氣，點同

咪係, 你唔知差佬新戰術保守D有咩問題?

一個唔該突擊包抄拉50個義士點算

唔係唔勇武，係未到時候，傷左就先回一回氣！

咩田野叫 啲防暴連車都唔駛落，舒舒服服嘆坐冷氣又可以繼續去下一個地方
有咩地方係咁 定你係冷氣軍師

等啲防暴上曬裝落曬車對峙到掟催淚彈先散呀！咁樣先叫撚狗架嘛！
r u serious? 對家轉咗戰術唔會再同你磨喇喎
同埋唔多明點解咁著重同狗開戰
始終撚狗唔係大家嘅主線任務
同埋咁已經做到消耗警力、增加政府管治成本…（個人覺得啦）
當然手足間嘅溝通需要改善、避免太分散
但相信大家會繼續摸索個運動模式 嚟緊一定會有進步嘅

HIT AND RUN
未Hit就Run

又唔好咁灰心住
今日其實都係驚啲畜衝前拉人
同埋眼見一開始大埔已經重兵
人又唔算多(比起前幾次)
所以瘋狂轉場都係為咗應對姐

做開消防嘅
比自己個body唞下啦
啲毒煙

我個人認為根本係撚兄弟
啲狗出黎20分鐘又可以返去嘆冷氣
我地走到身水身汗
我都唔明點解會覺得係撚狗

咁可以幫手做文宣嗎？

依家變成持久戰，文宣keep住成個運動熱度都好緊要

其實依家呢個快閃都係影響到政府, 政府放面一樣受社會壓力
政府係想快快搞掂, 依家算係雙方角力緊.....

真係要走得快喔
唔好分化

負評多數冷氣軍師 落過場就知呢種快閃真係冇用
唔好用你自己既道德潔癖加落勇武度啦 依家就算冇手足俾人拉 場運動都唔會有進展 醒下啦冷氣軍師 理解下勇武手足啦 佢地係要嬴 唔係要不死身阿 要不死身不如我返屋企涼冷氣 更何況be water唔見得拉少左手足

真心覺得你有啲on 9

比起手足黎講 gear不值一提 下次重我幫你咩埋

85行左2萬7步

唉 可能真係
我會跟上時代

今日睇住大埔班狗尻曬6個鐘不知幾爽

又唔洗等到掟蛋既
佢都一字排開曬就閃啦

係橙旗已舉，好多人閃左
狗退後收隊，有人屌狗，一頭狗突然上曬腦騎住個女仔

形勢突然唔同左
小心為上

而家佢哋轉左招喎
少左玩對持了

手足有有冇發夢去觀塘？ d狗一落車就畜龍尻沖，已經冇列陣同tg, 落車到沖過黎好快架咋。 好彩觀塘巴絲本身開始走緊先力保不失。 但你睇黃埔，慢少少都的走幾件。

所以，係辛苦d,同有d 唔gur. 但我覺得勇武唔會因為咁撚走唒，會繼續進化。

有時真係快到唔知係撚狗定俾狗撚

你想快閃定比人拉?你想辛苦定坐監?

你啱，只係未做得咁好

612到今日，只係兩個月時間，進化程度比過往30年都仲要多，
仲証明埋泛民果班老屎忽真係阻住地球轉

黃埔今日快閃都畀人拉
你有乜嘢更加好意見?
成個陣都未排好就會拉人呀

有部分勇武成日覺得可以好似14年旺角咁

可以打到班狗仆街

依家警犬見你一推前，咩彈都有得你食啊

都係 我太執著要撚狗
其實畀壓力政府先係主線
多謝你提醒我

次次想衝 點知隔離左右撤哂
真係好sad 感覺比人賣
Btw兄弟爬山各有各做啦
我就唔適合快閃架喇
暫時退返去休息算
等大戰再見

完全認同 走足咁多個位

首先 我要多謝你 前線係最重要 最辛苦 如果唔係你23 條過L 左

但希望你明白有人因為一個都不能少而上連登（至少我依個廢中女係，素未謀面但都會心痛 土生土長香港變到官商黑 印度 年輕人爭取應有既野比人打比人拉）

我發夢試過要 12 12 比位勇武退 我最嬲係咩 係花生友無裝企前面 TG好辛苦 但又企係到 影相定真係發夢 要勇武帶住走 知唔知因爲慢左 會令手足幾危險 一個人衝過黎 一個target 5 6 個圍圈... 救唔到 ！

佢而家係分布各區係人反屋企時逗你 因為落單兼冇記者 亦都易大9 你

而家佢TG都唔出 我地要更加be water 但狗照撚

唔係想分化但係屌你依家打緊仗，所有嘢最舒服好冇？不被捕一定達一，標題難聽到

香港一日遊
大埔去大圍去紅磡去尖沙咀去荃灣

唔好以為加句光復香港就扮到自己友

個個禮拜都有人咁講
你唔高興就自己組織
每個人都唔想被捕
點樣做前線佢地自己決定
唔到你係到打幾隻字自認前線係到指責

樓主，對家轉左人轉左玩法啦
係時候更新下場遊戲

塞五分鐘真心on9

善用不推文回覆

急流勇退！召集多一次二百萬大遊行！

其實你想知快閃有無效, 唔係睇警察有幾攰
係睇之後政府出黎講野時個反應

我無去觀塘呀 留左係尖沙咀
可能我未跟得上 我會努力 多謝你

BTW唔中意快閃嘅
聽日第一場北角應該仍然需要full gear
之後深水埗就唔知

你可以考慮加入政府陣營，以你嘅才智，盡心盡力去服務政府同建制，就係對香港人的最大幫助

快閃唔係問題
問題係連你地去左邊都唔知 本身想加入你地都不知所終
同埋現場分化得太嚴重 雨革個期就係人人捉鬼搞到人心惶惶先散
其實會唔會現場定下一個點前5分鐘發佈 等其他參如人士都能夠加入
今日on99去到尖沙咀就散左

唔扔tg 班狗衝埋黎 想問樓上果班柒頭...
咁點解唔同班狗肉搏? 你人多過佢wor 你幾個打佢一個wor?
已經冇tg比你做藉口話d人散晒 局住要退啦wor

觀塘真係好撚危 仲要比自己road block阻住成班手足走
寧願撚到自己友都好過捉到手足入去坐十年啦下話

不推文回覆

同埋成場運動目的係港共政權

你就集中去撚班狗，係咪失焦緊？

嗯 你最有智慧
繼續撚走哂啲兄弟吧

辛苦晒你
不過咁大班人真係等佢地上晒gear先散
一定散唔切

唔係話反對快閃，事實今日睇到對方工作完全無壓力，出黎企一陣就翻入屋涼冷氣，班左膠係到打晒飛機唔知想點

搵翻7月既新聞片黎睇，出水火土魔法，從對方表情睇到出埋身攻擊真係會驚慌失控。

快閃呢d咁溫和安全既手段，其實交比和理飛左膠做都得喇

我表達有錯 唔係要舒服 而係我覺得走黎走去又無咩作用而灰心
標題我道歉 對唔住

人地擺明改戰術上齊裝出車落車即衝出黎
唔會再列隊 咁都叫唔上裝 係人地係有車坐
但唔代表係爭取多班狗一兩分鐘既辛苦 就用手足被捕黎換

真正想抗爭既人係唔會被撚走 自由意志 自行判斷
唔好下下都屌

老實講set完又點，阻既只係市民、同路人，政府唔會理班狗都唔會理

上得連登主要都係冷氣軍師同和理非

勇武已經唔太點上連登了

武力完全唔對等
你地一推班狗狂射子彈 你覺得正面衝突可以點贏
唔係心口有個勇字就得

係 多謝提醒

去到尖沙咀就突然話走呀走呀be water呀
心諗 最好個個識心理感應齊上齊落啦
返到黎一睇連登就個個係度話豬隊友 點解唔走
o撚哂咀

睇下

快閃極都未返過金鐘

唔快閃等比人拉？
好似觀塘一個都無放就叫速龍

我反而覺得勇武進化咗，比和理非be water 得更快。

老實講，由8月3號見到係tst班真勇武俾前線和理非撚到發哂脾氣之後，哩幾日佢地係目的地勇武完之後就散咗去其他地方繼續，反而留守戀戰既係班記者同full gear和理非+街坊。

有幾樣野真係要留意

唔好係唔係都話自己俾人包圍，親身FC下先

唔好建議退去d無撚用既地方，早既咪轉場不合作，夜既咪話返屋企囉（8月3日話散去poly，全部勇武都屌）

P牌仔收皮啦,屌你老母

為閃而閃，黃埔中撚哂伏

但又咁諗 唔搞掂呢個波 遲下上街既機會就會越來越少

的確至少等到佢哋上裝
但今日事實上拉少左人
同埋始終現場討論會有唔好決定

黑警
拉唔到人嬲嬲豬上黎屌人

只守不攻 呢個係最大問題
防爆狗等啲人散晒就會輕裝坐低 係呢個方向諗落去會好好多

放低啲roadblock就即場轉場
真心唔明意義可在

樓主意見不無道理，但個語氣好撚乞人憎
你開post 應該改好d嘅名，[突發！正確快閃方法流出]咁樣，
跟住行文語氣應該係 （錯誤快閃示範！）咁樣。

一日到黑
我屌你老母 留守 害撚死人
我屌你老母 散水 害撚死人
咁樣真係分化自己友，團結都未必贏，何況唔團結？？？槍口對外啦屌！

今日觀塘個邊一黎就衝啦，仲出彈

推
完全明白你感覺

你傻傻地?
畜龍一出, 防暴就殺上黎啦,
打畜龍?

不推文回覆

點樣講明呀
撚知黑警會改變策略架咩
人人都be water 下次醒水咪得
竟然怪同路人唔講明 你無野呀？

交通、經濟佢地最緊張

我再解釋下啦
我話唔需要勇武係因為快閃到已經唔分前線中排後排
大家目的係set rb跟住退嘅話 勇武太多gear反而阻掟
所以跟住呢種模式 其實勇武和理非嘅分別唔大
另外標題我必須要道歉嘅 係難聽左 對唔住
多謝你地肯同我討論
或者我未跟貼時代 但我會努力的

p牌

見到你個名真係同掛住個牌寫5毛無分別
快閃一直目的係消耗警力，等佢疲於奔命
正面衝突從來唔會有嬴面，裝備相差太多
最後只會送頭，我相信728有版比大家睇
輸左人頭，但最後唔知嬴左D咩
最好愈閃愈快仲好，佢一佈防就走仲好
實撚到狗暈

鬼叫你掛住個P牌咩

其實一定要聽晒你意思先係啱嘅話咁你係咪獨裁緊？
只要人哋意見同你唔一樣你就話自己收皮發晦氣，咁又係有擔當民主嘅表現？民主係用嚟達致公義，唔係俾你當作支持自己意見嘅證據

個timing 可能真係有d難拿捏，當佢部好陣射催淚彈，佢地依家跑快左，又驚走唔切，但遠一遠見到狗車黎到，又走人就做唔到撚狗效果

係嘅 去到前線就無咁多時間考慮

今日你見到防暴個吓就唔洗諗住全身而退
一定有人比人捉
呢個係你既目的?
唔係想話我冷氣軍師

現場你眼前見唔到有防暴
但係全世界都睇到防暴係背後包圍緊你
佢地不惜一切都要拉人
當你以為係地鐵站月台好安全個陣
你知唔知企係站外做哨兵既手足幾擔心佢地隨時衝入月台拉

你知佢一定會做
你知依家班差佬已經唔理記者
你知佢最後會話「唔通你見到個犯人入左私人地方就唔拉人咩?」
今日連屋邨入面都拉
他日唔擔保佢地唔會落月台拉人

佢地目的已經慢慢由驅散變圍捕
最重要係連無辜既人都拉
企圖製造宵禁既現場
直至拉到一班就算街坊都唔敢落街個日
就係佢地成場運動贏既日子

當然可能會適得其反
不過你唔知香港人有邊日會選擇屈服
或者有邊日會真真正正勇武對抗(唔係口頭 係行動

標題我道歉 對唔住

被撚咗成日既手足表示同意

班狗唔係以前咁企好哂，排好哂先慢慢等舉旗再等先出招，依家似以快打慢形式捉示威者

負皮 上一頁

巴打多謝你一直企前線嘅付出
大家都係trial and error
好難一來就perfect timing
依家快閃起碼可以減少被捕人數
之後會慢慢做得更好了

我以前唔睇連登 因為呢場革命 想接收多啲訊息先開ac

唔係，你嘅感受、經驗都好重要，每個人都適應緊新嘅戰略，始終冇人指揮，我哋都學習緊，一齊進步一齊贏

個人覺得快閃 concept啱
但timing可以好少少

十分同意

今日發夢果陣 好多時轉場討論都係呢d語氣
真係感覺唔多好 大家冷靜少少好嗎

你試下追故睇我啲回應 一開始我係有啲躁 但之後都有冷靜討論

問題個timing 可能真係有d難拿捏，當佢部好陣射催淚彈，佢地依家跑快左，又驚走唔切，但遠一遠見到狗車黎到，又走人就做唔到撚狗效果

啲三毛post格式出晒黎

共勉之

冇決心正面衝擊 笑咗728上環 成堆人諗住打狗架啦 講到明打既去上環 唔打去銅鑼灣 幫你剔除咗大部份和理非啦 最後被人拉咗幾多手足?問心唔計今日 之前有邊次明刀明槍短兵相接去打係大成功? 唔係講緊85 7區嗰次 係講721上環 727元朗 728上環嗰啲

同埋好老實講樣嘢 如果真係打到差佬有傷 佢地一定極大肆宣傳 但係咁耐以黎你有冇真係睇過班狗放呢啲相冇啊 都係放啲垃圾相 咁耐以黎都傷唔到佢地啲咩啊係 最傷嗰次係插眼被斷指啊

唔使屌我冷氣軍師啦 728嗰次我見住發夢係現場真係好撚心痛

岩岩夢醒 有啲躁底 對唔住

需要你啊 唔好走啊
諗緊有咩策略可以中和

樓主辛苦了。
相信你唔係鬼唔係分化。
夜晚d檢討係激烈d，大家冷靜下再討論。
加油啦

屌你咪分化 不被捕係所有行動既大前提

多謝你 我係有啲躁嘅一開頭

梳 語氣重咗 原來樓主已經狂道歉
但我今日喺前線討論期間，聽咗好耐前線內訌 就係咁樣互屌，8/5以後先出現嘅野，真係好心痛

唔對

今日啲狗係落車即拉/扑
唔能夠再用set 死個陣地慢慢磨黎同佢地打

樓主咁講係想改善快閃姐
大家係咪應該諗吓
快閃要達到嘅目的係咩
快閃要幾時撤退
依家嘅快閃 依小弟full gear前線經驗講 似撚自己多過撚狗
除咗block紅隧係幾好之外

之前4/8快閃去樂富 求其pat咗d圍欄落去就走 少到基本上司機都可以自己搬走 然後就即刻拉大隊閃人 咁樣真係友用? 前線攰d定係狗攰d?

與其話樓主追唔上時代 不如話我地依家快閃有咩可以改善

仲有 齋屌樓主嗰d肯定係冇撚上過前線冇full gear冇快閃過根本唔知幾攰幾嬲

拉到就十年，你覺得你夠D狗打?

引戰狗

道歉唔難
都希望討論下今日姐

D狗係冇除裝直上車去下一站，唔會再站站落車上裝，同埋而家係對日日操體能的武警，跑慢D都送頭

我算係半個勇武 我今日已經坐地鐵坐到嬲嬲地走撚左 屌那星傾去邊傾左10個鐘先有共識 結果未去到冇啦啦又轉地方 去到個個大叫聽日見 叫散水 燥撚到我 上星期已經行住港島遊 真係好撚燥

同埋靠港鐵快閃呢招下次會有危險

咪燥咪燥 對條柒婆燥 係佢一手造成 手足無錯

還原黃埔快閃經過

我都full gear 走全日，咁又點阿？一句聲都無出過

等於每次落地盤都要帶齊架生，那怕果日只係用到一兩件，因為你知永遠唔會知啲野幾時有用

依家轉左玩車到一落車即衝即拉
走得慢少少都唔掂

對面依家一落車就衝，
仲等？
Set完野就走啦

快閃如太快對車手都好麻煩

個人認為佢換好曬裝企好，對峙幾分鐘就可以走
班狗開始企果時我地就開始企鬆動少少以防d狗無啦啦發癲

主要唔係想講full gear好攰
係快閃走得太快無作用變成撚手足姐
不過事實都真係大家仲適應緊

係呀

明白大家辛苦左成日，辛苦啦！
係咁緊張既時期，大家真係要盡量冷靜理性討論
唔係就好易嘈交，一直嘈落去就搞到無進展
一齊加油！

唔緊要 辛苦了
其實我都覺得今日係閃得太急
發夢今日去好多地方 狗影都未見 見到狗車黎緊就閃左 有d地方係block左就即走
不過都可能係大家見d狗突然改左作風 未調節到個timing

等到佢放彈先走？
你估人地唔會包抄圍攻你？
到時點走？
用下你個腦諗清楚先啦 下下勇武比人拉撚左就玩撚完

同埋明明差佬今日係暴曬，點會車都唔落歎冷氣

乜野撚到走曬
試多幾次就熟
岩岩開始係要磨合同適應
黎多幾次就識玩

冇人被捕就係一個好既方法

問題係依家有機會冇對峙既情況啵

如果前線對轉場地點有分歧 不如隨機搵一堆人出黎投票 或者list左想轉既地方出黎再抽籤？咁樣有個共識齊上齊落 又唔怕有鬼帶風向

仲等佢落車咩
睇吓黃埔發生咩事先

好懷疑你今日有無去發夢
仲講對峙？

【文宣戰線】香港首家長輩Youtube頻道上線啦！〔2〕

快閃 見到克警
走
去附近商場或行遠小小休息

等克警走左十到十五分鐘後

再佔過路

重覆幾次後

就局住要人守住

達到浪費克警目的

//唔係下下要衝到畀人拉，但你地繼續咁樣快閃，啲勇武手足遲早畀你地撚走曬！//

不如你講下具體點做

遊擊個起野戰術唔同陣地
講求快同就手
而唔係慢慢起，再打攻防

其實有個問題係訊息唔流通 舉個例子 好似最前傾好去黃大仙 之後中排收唔到 另起戰線gp埋堆人去觀塘 後排又聽唔到 又分散去其他地方 其實係變相增加好多條戰線當初中排後排去咗第二度就變前線

係sorry呢幾日都係機場
有錯請唔好理驚害左大家

呢點我明白
因為今日都出現呢個情況
但係我覺得快閃本身冇問題
不過要清楚要去邊、撚邊到或者去邊到支援
因為快閃係呢幾次新有嘅嘢
大家都要吸取經驗

點都好 手足有時會做得唔好 大家可以賽後檢討、改善
總之一句 核爆都唔割蓆

［香港警察入一入嚟］有幾句想同你地講

推到大家都睇到
由其係伙記

而加黑警好明顯係要拉人交數追quota。如果真係be water，大家要快閃唔好死守，佔完馬上回我家，唔好被拘捕係最重要，就算受傷都係噤話
令班曱甴黑警交唔到數先係priority
另外，佔領區一定有黑警、黑社會同支那国安監察，睇清楚佢地同天文台睇狗來就閃
還有好重要一點，大家都怕黑警顏料水，噤仲何苦著黑衫呢？想快D被人認出？無謂黑衫嫁啦

講得冇錯

藍絲：特赦哂啲暴徒，咁香港仲有法治？黃屍廢青正一雙重標凖！

幫手推策略post

冇一個固定頻道，好多資訊湧埋黎，都唔知接受邊個好

岩啊 今日真係亂撚到嬲

係咁轉場 去完大圍出一出唔夠10分鐘就話要轉九龍塘紅磡沙田 我怕d狗會衝入大圍站
D人走唔切 就去幫人留到最後先轉場去沙田

一去到沙田又話轉去尖沙咀 跟住走左一半手足去尖咀支援 我就嬲到去食飯先

大家從錯誤中學習啦 加油

真啊 今日最大問題係亂最誇張係喺同一架地鐵 問唔同人竟然可以一堆話藍田落一堆話黃大仙落啦

因為班狗今日改左戰術 喺車已經上哂裝 一落車就衝前捉人
觀塘果陣好彩先走到
黃埔就係咁出事 (雖然我覺得果個時間去快閃無咩意思)
多謝你有份去機場

明明係有鬼叫走
好明顯係狗扮人
之後就有傻仔跟住叫be water

「該等啲防暴上曬裝落曬車對峙到掟催淚彈先散呀！咁樣先叫撚狗架嘛！」

掟摧淚彈先散？

每次轉打法都要適應期
希望今次唔會太耐

問題個timing 可能真係有d難拿捏，當佢部好陣射催淚彈，佢地依家跑快左，又驚走唔切，但遠一遠見到狗車黎到，又走人就做唔到撚狗效果

依家呢度有咁大分歧，係大家從來無反對過撚狗，仲好正面TIM，但係Timing 有極大分歧，有人好遠見到狗車就想走，有人想SET 好Road block 先走，有人打算等對方SET 好陣射幾粒先走，更有手足表示著Gear 走其實都好累，帶得Gear 點都食番兩粒先走，但共識肯定係撚狗同埋走

狗到點會仲走得切 火車一定迫爆 到時一定有大野發生 好似今日咁 走個時根本人流走好慢 走走下突然一個催淚彈飛埋黎 如果唔預先走 後走嗰批會好大獲 我唔明勇武點解會因為快閃而氣餒窩

跟住同時間連登tg group有班人仲要玩fake news 諗住fake狗 點知fake埋自己友 去到現場好多手足都唔知去邊同做咩

希望下次個消息傳遞方面做得好少少 起馬黎緊支援既手足都知道要去邊

btw 希望下次快閃有進步 比人fake幾多次都會出

*大圍

運動如水
佔路可以係
佔領完某個地方後

順住車路 一路走
一路用路邊物品封路

克警就一要不停清場

唔係一個點
係一大段路 有n個點

達到封路目的
增加克警負擔

各有各做 自己決定
想走想留無所謂
對自己選擇負責就得

依個問題由上個禮拜已經開始，到依家都未有一個好穩定嘅打法，發夢係前線走左兩轉開始諗究竟係邊個提議去邊個場？

大家唔熟打游擊點打好，淨係知要打游擊，咁有人講左個地方，無人會知有冇咩問題，無其他建議之下咪跟囉
但萬一提出黎條友係鬼，就等於黑警想你去邊就去邊，咁咪解釋到點解嘅差佬跟得咁貼甚至有人話大隊黎前已經有便衣（未fc）

唔係想亂捉鬼分化，可能今日真係手足傾完俾鬼知道，但我地打游擊打得唔好依個係事實，必須改進

小妹同意

Agger
港島毅行我覺得我比人撚多過撚狗
勇武同快閃之間仲有少少中間位
可以改變下

兵法有云，實則虛之，虛則實之
快閃唔係問題，但唔須要動用太多人力物力

前線應該有一個主攻點，快閃係要分散對付前線既警力，如果你玩三國，你知道人地淨係得一大隊人去攻一個城，你都會派哂重兵去守啦？

但如果對方派好多隊兵，不定時咁去搞你地Ｄ城，你係咪會覺得好煩，好難對付呢？咁你長遠咪會係每個地方都部署Ｄ人，但又唔敢調走去第二度，咁其他地方兵力咪少左囉。

重點係前線係要捉到警察，人地衝過黎，你地咁大班人驚小貓三四隻？

同埋我覺得要決定嘅多d人現場傾
唔好幾條友圍爐
同埋多d同現場人解釋下點解去嗰度 點解轉場
唔好一句 幾多分鐘後去邊 就算
改善完可以再睇下

請先解決Timing 問題，今次膠著點唔係轉場轉邊度，呢個大家有哂共識黎黎去去都係個幾個地方，大家都識去

問題係Timing

真
呢d野冷氣軍師同和理非永久性唔會明

係要不停試先知咩方法係work架啦
屌班狗明顯啲策略唔同咗
我地都要改變下架啦戇鳩
如果係做乜鳩都一下成功就唔撚洗搞咁耐啦
你係有意見嘅就直接講 咪係度屌屌屌

見到防暴上裝先走咪遲囉，
依家玩突擊放煙，就狗衝拉人，
咁多人散唔切，唔夠跑，點都會有人落單送頭，
唔會好似之前咁放煙，對峙，仲可以一二一二咁退

一到凌晨, 五毛多撚到痴線

咁你咪帶頭留低囉

啲警察根本快咗好撚多
有時會無聲無息突然快速閃隊人出嚟
樓主on9

岩岩車到大圍已經聽到人大叫九龍塘
又聽到紅磡
其實快閃唔係唔得
但有冇需要將成個場既人拉去閃
人多根本快唔到

無大台一定係咁

我個人覺得等狗到先走嘅諗法好正確
但我知前線個個打法唔同
我無行過前線 無咩實用意見
但希望前線嘅大家可以繼續加油

多謝提醒唔係下次死左都唔知咩事
如果係咁我覺得寧願早走都好過遲
始終早走都係撚唔到狗，遲左點都有人比狗拉
當然純粹撚狗角度，有其他目標就另計

Yes ，今次爭論點說起呢度

不分化，不割蓆

今日就多數係咁 大圍個到勁多人係中間得閒用筆射平民都唔傾過下 但之後就叫xxxx時間去紅磡 圍爐撚帶頭又唔知邊個 最後留低個班講左重點: hit and run 唔好話hit 見都未見到就走 係未on9?

其實我覺得 見狗車先走都唔遲 俾人撚自己友多過游擊 加上防線set係地鐵附近 狗黎到都可以上車走

其實你要唔退係得咖 呢加前線手足個個gear開始齊 有甲有盾 d防暴速龍呢加陣都唔擺直接衝過黎 地下放波子油洗潔精 我地可以靠人多優勢捉番佢地黎打 只係呢加前線手足仲未突破到心理關口
有防暴一衝過黎 唔理幾多人都會退左先

加上今日分散左人去機場 人唔夠 先變成係咁遊擊快閃

轉場d狗要同上頭溝通
再確認係咪轉
轉左去邊，定還是扮轉一陣又翻
佢地要洗好多功夫
一前一後都10幾二十分鐘甚至多d
佢地仲要戴盾戴剩
最重要係義士唔好俾人拉
我地香港人唔喜歡流血
咪流下汗跑多幾步
你要勇武但係又唔係主動出擊,
人數多不怕死個種勇武
（姐係打翻班狗轉頭）
其實同送頭真係無咩分別
暫時咁樣有著數咪用咁既策略

可能大家未習慣新嘅戰術姐

俾你打到一隻狗但拉幾十個手足叫贏
定打唔到狗但全身而退叫贏
D狗狗on duty十幾個鐘次次一個人都拉唔到既話
以佢地既iqeq好快自爆啦
俾d耐性

利伸玩緊香誠gta online

勇武係進化左去Smart勇武啫！

上唔上前線係個人選擇
冇人迫你上
講咗咁耐不割席你都仲未學識？

仲有 其實始終有一班人退太快 正常前線勇武見後面冇晒人就會跟住退

你有共識Timing,警察都會知,甚至你隔離可能已經有警察,
你一定要有不可預測性,人地先估唔到
但不可預測性既代價就一定係咁,
又要無大台又想成隊軍隊咁比你指揮,無咁著數

直接block,唔撚洗講咁多,票都廢柒事投

成日走黎走去 跑黎跑去 都唔知做乜9

班狗轉玩法我地都要轉玩法
慢慢磨到佢地黎我地手足已經比人拉左
最緊要係不被捕呀

香港示威者係防守式勇武,暫時

裝都唔撚使上就出嚟圍你喇喎

你咁樣都block係咪玩分化定係你本身五毛

比番個point出黎睇下

唔岩你意見就係到尻屌同共產獨裁有咩分別

還是你想用一個獨裁既方式去爭取民主

終於有人肯講 一直唔敢講驚俾人屌分化

用下你個死人腦啦屌你老母,block撚埋你死p牌仔

我邊句令你覺得我話有人逼我上
同埋我話會跟 咁都叫割蓆？

所以唔流血就流汗啦
不過有睇到話狗有一大班可以嘆冷氣
出黎掃人得好少人
如果依個時候佢地防禦人數少
有大量勇武反打一波然後散水就好
btw我9up

係啊 後面無backup 勇武就變成送頭

已經畀比人屌到上天花板

咁其實最理想既應該係街坊落場，十八區開到黃大仙咁樣，每個區都係自己最熟既地方，你想出黎我就番屋企，你走左我又出黎，咁不可預測性就達到左，d狗都估唔到你幾時出黎

同時間無大台，無軍隊，更加唔洗指揮又可BE WATER，可以好著數BOR

你自己睇下你自己講左咩先 你邊一句既說話出黎係有俾到建議有俾到貢獻

開po或覆po唔該你自己都要用下腦

其實無必要同佢拗啊
佢block我對我無影響
多謝你

Be water到直頭唔hit剩係run
Btw, 咁set roadblock黎做乜？

可以試吓呢個
起碼冇咁易比佢地擾亂先
[新戰略] 前線手足入！！！！！！

冇錯
因為5/8個日我有份由黃大仙轉去觀塘狗屋快閃，再戰銅記
個日手足做得幾好
所有人都大大聲 有商有量
有睇tg、直播，再傾
反觀今日 啲人都係圍爐傾為主
咁樣並唔好
因為圍爐傾嘅話，當中有機會有鬼或者思路當下唔清晰，影響判斷
所以玩快閃嘅話可以再改善
我寧願大家企響個月台度傾多5分鐘
好過我浪費時間去唔知邊到，之後留咗5分鐘，又話走人

戇鳩鳩
走慢半秒都俾人拉喇
唔散咪開team fight lor

快閃唔係問題，但係塞路塞得個一陣，真係把撚
除非搞紅隧收費亭呢d就好有用

之前瀨過依類所謂長文嘢，加上我又冇睇過直播，不宜評論文中所講係咪事實嘅全部

岩呀 兄弟爬山

希望睇日or下一次要繼續遊擊快閃既話可以改善番少少

我見tg group同連登太多飛機post

唔好唔記得今日都有手足比人拉

樓主咪就係唔會縮個班真勇武囉
成班友full gear 連磚都唔敢擲，嘥柒氣

push

記一記 當你見到對方弱點個陣 你出手嗰下可能另自己暴露最大弱點 快閃係好但你用多咗用小咗有冇計個隊友HP 有人提議全人類快閃唔錯 留到體力又加到民氣

係你班友唔係真勇武姐，咁多人打番防暴轉頭都得喇
好似西邊圍個次咁，班防暴敢埋身？

唔好屌住
各排其實都進步緊

打錯字令到

唔好收喇

大佬，set左個roadblock, 係咁埋遠攻，d警狗都唔敢埋身喇。成班見防暴一出笠水到即係散，打撚咩

岩呀 不分化 不割蓆
有咩位要改進嘅大家可以冷靜咁去傾
我地走過左呢兩個月
唔好去到呢啲時間先黎分化
大家目標一致‼️

係我個角度睇直頭on9
一係就笠水到連打都唔敢，一係就勇武到做埋d on9野
防暴未衝埋黎，守係個路障前面做靶做乜？
防暴衝埋黎即刻雞飛狗走，咁set個路障出黎把撚？

其實要動員基層力量，18區開始搞起最好

借個位黎，大家入黎討論下策略

我地係輸緊，但香港人係能夠突破困局

咁不如搵一日好似上次7區集會咁黎多次？

乜都玩下冇咁悶

支持 黃大仙個日好犀利

Agger
我full gear同你地快閃冇問題 反正出得黎預左攰
但問題係快閃都可唔可以比啲部署
而家個情況係同一架車都可以有啲話去黃大仙 有啲話去牛頭角 觀塘 藍田
快閃完尖沙咀本身明明話去黃大仙 好啦搭緊車既時候話黃大仙有狗要轉場 咁係樂富落車等埋黃大仙班手足過黎 係九龍灣落左車快閃完可以係完全冇下一個目的地 最離譜係有人話下站係觀塘警署 狗車九龍灣過去比盡十幾分鐘 你係月台傾得黎班狗已經過左去 資訊又冇 當時觀塘已經有手足比狗拉左 都仲可以嗌人去觀塘
我見到既就係每轉一次車就少一堆人 返屋企休息等聽日既有 唔知目的地既又有
快閃既同時可唔可以係搭車期間部署下之後應該去邊 做啲乜
唔係下下盲目落完車見到狗就跑走 繼續係咁既就算每日出黎比你閃晒咁多間狗屋都冇意思

同意

掟催淚彈先散?
你前線有裝就話啫
後排 或者 居民唔得你死呀
咁想人出催淚彈都有嘅?

會唔會考慮快閃行動減少返武勇比例？
因為最近popo變左策略，好幾次冇放彈就衝上前拉人
今日睇紅隧，九龍灣好多都係輕裝，隨時老佬
九龍灣有popo果時基本上都走晒，都算係要佢地上左裝白行一轉

點解咁多正皮？？
擺明三毛扮前線po嚟
同85嗰堆三毛po一9樣架喎

同埋快閃有個弱點

就係太依賴地鐵去送兵
萬一啲狗要一網打盡
佢唔洗理合唔合理，落order封淨一個站
就噉就玩完

其實睇咁耐都唔係快閃本質嘅問題
係中家識唔識點快閃嘅問題

1.人
呢排和理非入哂機場再加上成日吹雞話取消 少人到仆街

2.速度

速度係好多因素影響 包括溝通 大家可唔可以趕喺狗部署之前好好定到快閃目的地
係好難但一定要做到 唔係又係唔夠人

另外 大家真係要正視路障嘅問題
快閃呢個行動模式仲適路適宜用路障做防守？
會路會浪費左行動時間
定中家覺得set 路障就係快閃嘅行動目的？

3. 反擊

呢個唔使講啦 hit and run
係要hit 架大佬
你話班狗衝過嚟 你地情願用啲時間做路障都唔還擊？
如果唔打算攻嘅話 住何形式嘅行動其實都冇用

打機打到好眼訓

Blocked

同意路障真係唔適合遊擊

你今日有冇出去睇下前線溝通幾混亂呀？
定係坐緊係屋企睇live嘆冷氣？

咁而家個問題就係講緊你設左路障佢都係咁樣衝埋嚟

點解唔諗下還擊就係最好嘅防守？

點都好過俾人拉

元朗，黃大仙，沙田，得呢幾次先真係可以落場砌
其他個d勇武出黎只有送死，根本無人backup

你快閃呀嘛，邊夠你跑呀

講真 快閃有幾快閃可以夾

但次次上得前線都有可能被人拉 咩叫係你好彩 某程度就係用緊呢個風險黎消耗黑警

衰d講，示威者出來目的都係要影響社會去比壓力政府
所謂「撚狗」就算成功左，只係贏淡氣，但分分鐘輸人頭
大前題唔好被捕仲可以慢慢調整個節奏，一拉左就咩都冇

今日先第一日快閃，俾d時間大家進步下ok?

掉生豬肉策略啦 蟲系

樓主我支持你 因為我都係發夢前線手足 感覺比自己友撚緊咁 最On9啲柒頭見到有車就走 成班真係傻狗

做得勇武就預左會被人拉同受傷
太多和理非上左前線但又未進化到，所以會有依啲機頸位
點都好咪能割蓆

[長文] 大家睇下咁樣會唔會係走出第五階段嘅新方向

荃灣單野真心想問咩9呀？

樓主辛苦你
大家都無經驗，唯有現場臨時決定

如果一早plan好哂的話：1.變大台，2.易被mon
俾啲時間大家摸索吓點快閃
帶gear係以備不時之需🙏🏻唔好掉以輕心

安全為上，情願攰d

所以我讚成學當年韓農，似軍隊，有陣形
全部女人係係面支援，及做哨兵
前線男人勇抗

你越走佢越唔怕捉你
雖然像沙田一迹，揾唔少女警穿畜聾裝空城計去兇鳩你，但依然不可輕敵
同時最緊要人多同路障

你快閃，有好多人在區與區之間途中，間接令到目的地人同物資缺乏
更加大風險因素，更容易中途被狗截查（已經很多人中招，風險因素可能相等於勇抗）

同意，如果繼續咁隨意快閃，只消磨自己體力同意志，同越來越少人勇抗，阻街失民心等
怏閃要待對方上裝佈陣後
要防消耗自己精神同體力，減慢臨場應變能力，加大被捉風險
最好地點不要太多太遠

快閃既野你識條鐵咩 be water呀 不被捕呀

利申 唔識條鐵 覺得有啲野比不被捕重要 不過唔會要求其他人同我有同一諗法 有人中意不被捕到返屋企訓我唔會屌

真係唔識我連狗樣都未見到啲人就話轉場 run到走火入魔

你on9少陣啦 點樣見佢出速龍會走？
呢句野完全有問題 樓主係唔係鬼大家自己盤算
見到佢出速龍先走 就唔洗咁多人被捕
你第一日出黎？好少睇到佢速龍上裝準備衝
係冇人見過 見到速龍就走再等速龍衝
咁就唔撚係速龍啦 你都戇撚鳩
呢個post大量正評 我極度懷疑
留名再睇結果

前線等到見犬出煙
等既時間已經令犬戰略/包圍網形成
勇武手足正面同犬對抗
傷敵幾十自損一百既場面見得太多

犬全裝上陣 有輪換 有補水
正面同犬對抗既清場成本都唔係增加好多
相反呢邊一多人被捕受傷
又宵禁令少左手足出黎
又有機會上門搜屋俾犬攞電腦資料
被捕醫療支援基金又好大負擔

以己方實力 成本效益我都係比較prefer游擊
減少被捕人數好重要
但要改善前線通訊混亂問題
同埋文宣要更加主動講遊擊既正當性
唔好俾冷感 淺黃派覺得遊擊擾民煩膠

你好彩呢幾隻字難聽過粗口

極級和理非活動， 由赤柱至上水的超長人鏈， 順便申請埋健力士世界紀錄大全

始終係普通市民，唔係一隊軍隊，代號好難實行
叫佢背5大訴求 d狗可能熟曬

呢個post明顯唔正常 有留意或者有發夢都比負皮
比正評真係比人灌入去 樓主講得出 出速龍先走
明顯係鬼 屌你老母單機啦死三毛

其實有條片影到有個黑衫男仔想拉個女仔走, 但唔夠防暴黎先跑走.

唔好話快閃撚走你地先
某d前線對手足既態度係咪可以好d先？
我啱啱上到線入左大圍副本問下前線手足咩環境打算點
個手足態度聽落極晦氣 話冇狗來 冇撚到佢 走d乜
轉過頭放左幾架車有人又係度嗌走 都唔知想點
即使我地唔係最前都好 係咪可以對自己友都友善反小小？
當我求下你地 對自己友 對街坊都友善反小小！
唔該哂！

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

叫快閃嗰啲咪勇武囉
唔通冷氣軍師咩

真心你想分化定咩

好多勇武細節討論左
#香港人要進化
#和理非勇武都要進化
#和理非大開眼界

打地區戰真係無嘢好衝
又唔係話玩中聯辦或者立會呢啲

點吖警犬

又扮示威者想分化

咪繼續愚民政策囉

啱！！！！！強推
不過今次大家都係第一次做咁大範圍嘅快閃，都需要檢討，唔好灰心住呀手足加油！！！！

點撚樣呀警犬
今日又被撚
捉唔到人唔開心呀？

如果你唔係警犬
真係前線的話
你呢種只求打交不求成功的心態
我地亦唔需要你

準備定減敵速嘅工具啦
波子/圍棋/鋼珠之類，一路撤一路dump

你個人update下好冇
人地唔放彈直接包圍式拉人喇

想一車車勇武送入赤柱？弱智都有個限度

日日都吹風分化勇武同屌勇武架啦
有邊日唔係

咪咁認真啦 連登個個冷氣軍師
個個坐係屋企抗爭
根本大把人無企過係前線又要指手畫腳
乜戰術乜乜新用具 up得出你都聽過
但現場見過實行到既又會有幾多
有落過場就知現場同網上睇既係兩個世界

打仗你嫌唔舒服？
唔係度假啊巴打
你估武警成身裝好舒服
命仔要緊
不被捕 不流血

唔係想分化 但係好讚同你講既野 一有人大叫有狗車 你地就閃 驚到咁樣 求下你地咪再出黎玩前線既手足啦 你依加係撚狗定撚自己人阿 作為一個勇武 你地咁樣be water法 分散晒啲人 點玩？ 夜晚變完身 可以見到有唔夠20個手足係tst比狗追緊 好在最尾佢地冇事姐 大圍又係 人地岩岩落車 放左幾粒tg姐 後面啲人閃晒 影都冇 跑晒入車站 賣撚晒啲滅火既人 好心咁你咪撚載gear啦 裝飾？ 我做前線點放心上去阿

新2哥岩岩落場, 手足們早d 閃都理解既
辛苦哂啦成功之日煲底請你飲野補返數唔好嬲啦

理性討論 放彈有晒gear唔明閃咁快做咩 依加be water到 聽到有狗車已經好驚要閃 唔覺得佢講野有咩錯 第二，你話包圍式拉人 我都見到 由黃埔紅磡一直連到落尖咀都係狗車 佢係包住一小部分人阿 我重見到尖咀有20個手足比狗追tim 跑左幾條街 想知道點解佢地因咩事會有呢件事發生

全世界進化緊

嚴重懷疑係分化post 上一頁

你知唔知其實好多哨兵？

你想兄弟被捕？ 紅隧已紅撚到狗啦

你想被捕咩

走係知道狗嚟緊啊

唔通一直死守 繼續送頭？
持續落去邊個先係贏家？

警犬依家一落車就拉人，gear重小小好過被捕啦

依家D狗都夠嚇走D人，
咁一定唔洗出解放軍，
政府大把本錢同你慢慢拖

有無睇直播㗎

荃灣撚到防暴又出黑旗，又周圍搵示威者

唔快閃又送幾十個頭，次次都係咁數字已說明一切

兄弟爬山 不割席 不分化
你有你快閃 我有我勇武 佢有佢放火

對家換左新主人，一落車就拉人啦，冇時間對侍

唔快閃可以點玩？又唔敢衝擊班狗

聽人講⋯⋯

我係沙田街坊，琴晚發夢見到有群手足係新城巿聚。
夢遊去左聲援，有個背心男一直帶風向扮大台又無決定
有幾個手足唔理佢，話要帶人直去黃大仙。
去到黃大仙月台，又有幾個手足嘈重狗轉場，分別係九龍灣、荃灣、藍田、觀塘。
嘈到走左2/3手足，夢見大部人散先決定要走
夢遊到九龍灣就衝左去牛頭角狗屋。
十分鐘左右，狗狗到左落車即衝，大家又散返入德福同狗鐵。
狗鐵入面又嘈，前面話聽日見，後面話要轉場，最後轉返沙田，但乜嘢都無做過。

大家都鼓燥，除左撚狗仲撚埋自己⋯⋯
如果再係咁，會越來越小人做快閃！
所以發夢時，行動要決斷d！

不指責不篤灰，兄弟爬山。

忌一本通書睇到老

轉左玩法 一落場即拉
你仲叫等埋佢地？？

所有行動係以不拘捕為目標！最大目標是不拘捕！ 不拘捕！！！！！

***不是撚記者***

我點撚佢地
全部前線決定架
樓主咁講代表啲咩
不推

博拉咩

但我唔會再企上前線，因為場運動已經唔需要勇武了

分化味濃到，狗狗拉唔到人好嬲？
想逼人同你玩翻舊嗰種死守模式等你可以大圍捕？

佢一出黎就拉左你啦
仲唔走既話咪走唔切囉

你都幾撚自私架喎 唔好講前線 物資組唔係俾快閃大撚特撚？你有時間休息 物資組一日跑四五個場 到左冇耐岩岩諗住開站派野又話落下一個 你真心覺得依家嘅快閃無野需要改善？

屌你個標題會唔會肉酸左d呀
仲有可唔可以唔好郁d就放負
咁就講到咁 條路仲好長架

前綫決定

故兵聞拙速，未睹巧之久

但真係完全跟唔到。。。再係咁遊車河會唔會愈黎愈少人出

玩法要多變，先叫游擊
勇武暫時改快閃套路，當療下傷都好
到快閃被拆招時，再重新勇武

啲軍師話咁樣係智取同不戰而勝呀，不過係對家不戰而勝囉

等對家到，咪好似黃埔咁？

佢地落哂車你仲有得走？

屌你老母又分化

尋日本來係大埔已經少人，之後再散落各區，人地咪當你幾件mk仔咁打，裝都唔使上齊

扮前線？真前線，甚至睇live都知黑警轉方法，你仲叫人死守等黑警到，之後食蛋？你都幾撚聰明

hello阿sir 交唔到數嬲嬲豬?

我認同應該打左先，畢竟hit and run

借個靚位 感激！

[純學術討論] 夢！遊！兵！法！— 陣地戰+中後排戰略

乜撚嘢叫自私？乜撚嘢叫撚物資組？前線次次有人俾狗拉，佢哋一定好撚自私啦講嘢就好好講，出得嚟就係互相support，自你老母私，分化撚

唔走博拉？
核彈都唔割 多謝前線手足

但係不比人拉係大方向

睇完呢個post，覺得尋晚策略好正確，撚狗好成功，班狗拉唔到人好燥

依家差佬唔會舉旗
一落車清完野排好陣之後不斷推
你睇觀塘班畜龍

你想累定比狗拉
狗依加藍旗都拉人，你仲等tg?
你可以自行決定唔走，比狗拉嫁

佢哋上晒裝分分鐘已經走唔到，好似琴日牛頭角狗屋咁，嗰個位根本冇路走，後面有㗎狗車駛入嚟已經圍死呢啲地方根本冇可能留

如果你話嗰位置四通八達易走嘅就話可以留，但少人突擊留都好易出事

P牌仔又帶風向
依家一黎就捉人
係咪想手足送頭

師兄唔好畀狗拉，我求下你

甘你老母

唔走唔通比人捉咩？
快閃其實係辛苦 但好過企定定食tg又比人捉
加上換左二哥

打多隻字辛苦隻手做咩 睇多個屌連累隻眼何苦 有文化既就展現高文化水平 圖就吸睛好多

等？而家隨時4面圍捕 裝係咪要上呢個值得討論

有個疑問...快閃果班唔係就係勇武來？
點樣自己整死自己？

班狗轉撚哂陣玩鳩衝啦
仲叫人守你無撚嘢嘛
三毛狗死全家

會唔會諗太多
班狗到今日仲企定定同你對峙
畀你屌 畀你扔佢 畀你射佢laser?

Be water又唔滿意

企定比人拉啦傻西

原來想玩平衡原力
此Po已完

不分化各自爬山

唔係不被捕 不流血架咩
你可能唔明
黑警咁大陣仗
次次一個人都捉唔到
係好撚無面
咁樣撚法 算唔算撚狗
玩到12月都要每星期幾千警察戒備既話
林病無論如何都冇得避
留下有用之軀 先做到更多既野

其實都守左好多次，大家都睇到效果係點，一路都講緊不受傷不被補，唔係話勇武唔岩，但係如果狗set晒防線，捉唔到落單狗，點計都係前線唔著數，越守得耐，就越多手足被補，有巴打話打仗，強弱懸殊，守陣地目的係咩？
討論下快閃行動既進化啦

你唔進步冇人幫到你

我講緊話快閃需要改善？不如你冷靜啲先？佢話話佢自己跟足晒全日唔覺得攰就冇問題 我提醒佢要顧及其他人都關你事？ 得閒驗眼 我有啲擔心你

其實咁講啦 我哋嘅決心仲喺未夠
游擊我認為喺一種（軒）制，喺可以影響對家調動，但喺依個方法畀人睇穿咗破解咗，對家尋晚嘅戰略喺固守幾個位standby 有事就調動

守黃大仙 老龍，一嘢殺落九龍灣，觀塘所以支援極快，因黃大仙一早部署好

基本上我哋因爲入夜就只會往九龍方向快閃，而且都只可以用地鐵，所以只要安排大部隊守彌敦道，老龍 就已經可以極快支援

而新界區，因入夜我哋唔會大量人沖入該區所以無咩威脅性

而我認為，我哋需要多嘅手足去彌補我哋嘅勇氣，而快閃行動亦應該儘量保持係有約500人左右，成一定規模嚟成行，人多先會有威脅性，1，2百人 啲狗兩車落車 我哋已經要走

更甚我認為可以利用快閃反包圍小部分快速應變嘅狗

當然不被捕最緊要啦

知道勇武犧牲好大，多謝勇武唔好嬲啦

為左同曬警犬曬馬所以先勇武？
會唔會搞錯左重點

唔好灰心啦，快閃都會多咗人參與嘅，睇定啲對家會唔會新戰術，總有開打嘅一日㗎。

同你同樣想法

光復香港指港獨 ?

其實講得真係有道理
如果唔等啲狗落曬車上曬裝先撤，其實更本達唔到消耗警力嘅目的

其實可唔可以每次都比和理非走少少人先，或者企疏少少唔好走曬
咁又唔會因為和理非行得慢阻住勇武快速撤退
又唔會令戰場太少人，令勇武手足陷入危險

咁樣有冇得諗

一係就死守
一係就快閃
每次都極端化個行動
頭都暈

黑警坐旅遊巴，示威用腳走，搭巴士地鐵
撚條毛咩

分化

P牌分化
人見人屌

分化狗

各有各做
但企得前就係唔會「快閃」
所謂勇武
你想知
請緣在此山中

進化失敗

而家仲興鬥食多TG？

香港地真係勇武有幾多個？
企左上前有能力（武術底）抗戰既又有幾多個？
然後右派主戰思想有幾多個？
佢地唔明抗爭係需要被捕流血受傷
所以佢地d行動都會偏向「不被捕」咁去佈署。

然後就係勇武之中我估計高達90%勇武都係左派勇武
大家既意志有別，所以，算啦，由佢地繼續做。
唯有我地出下文，平衡一下兩派既行動中心點

咁你留低俾人拉囉

P

善用不推文回復
班狗幾架車一落即刻跑埋黎 成班便衣畜龍
冇長盾 冇擺陣
你收皮啦好冇?

一係分化撚 一係吹水撚 一係對家捉唔到人扮前線叫人留低

不過你快閃人小，狗唔會對持，好似琴日咁一落車就衝你拉你

不被捕！

最好你企定定畀狗咬？

班狗最新策略係一落車/一開狗屋門就衝出嚟捉人！Hit and Run游擊成效好大喎

咁琴日有冇手足俾人拉咗？

反對時請提出意見，唔係要人教啊吓?
乜鬼建議都冇，好難唔話你係分化撚

你被炒了 唔好再出黎行 唔好咁天真
你被人拉左 冇人會可憐你

點解明知放閃都話要開站派野呢？
我淨係知 係大埔個邊真係開左
因為留得比較耐 到走時 （決定轉場）
大家都有幫手拎水 散下野
其他係大圍/紅磡/尖沙咀
大家都好快做野就轉場
據我所知 紅磡同尖沙咀都無人開站
係大圍都見人放低啲野 （但個站都唔係好大）

同埋我無講話 快閃無野要改善
只係我唔覺「閃得太快 起緊野就散」
因為大家都係推好野 然後就講好一齊轉場
同埋你憑乜野話人自私？

上面太長唔quote
快閃打錯放閃

睇定d先 班狗依家變到好突襲 前線個精神壓力會好大 要撚狗除左拉大個距離 真要做多d障礙 拖時間 琴晚大埔 速龍無人都照跑就係要試 係無預警情況下 d記者跟唔跟到 如果d記者跟唔到 預左 捉之前會打一身先

搞清楚，我地出黎遊行係想撚狗定想逼政府回應先？撚唔撚到狗唔係最大concern, 而係希望透過堵路等不合作運動，用經濟逼政府回應。雖然咁樣快閃有啲消磨前線意志，但係咁樣亦都可以確保前線嘅安全，但係我都支持等啲犬落咗車開始set防線我地先閃，但係人一多就有機會走唔曬，唯有睇情況行事

你哋啲快閃快到呢，琴日夜晚諗住出大圍，點知去到又突然改尖沙咀，跟住又突然改黃大仙， 跟住又突然話黃大仙重防。跟住荃灣話要人，我又入咗去荃灣，跟住大隊又散水。最後將軍澳要人，我哋又入咗將軍澳警署

不落車就上左啦 仲等你呀

快閃整到我放工過黎之後跟都跟唔到

係黃埔一落車就拉喎

其實咪各有各做
勇武都可以分守地勇武同遊擊勇武
你想守咪吹雞去守 想遊咪遊
如果個IDEA係岩既 自然會多人跟

成撚日唔走唔走
最好既戰術就係be water
撚到班狗死
咪撚搞分化

係 齊上齊落 一個都不能小

樓主我屌你老母，琴日快閃無事，今日守就仆晒街

721元朗恐襲

警黑合作 警署落閘
999唔通 無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追問插問

Copy and paste the above, please.
每日改第xx日

咪去北角
越夜越危

樓主，請解釋今日無用游擊戰而好多手足被捕既原因

琴日快閃無乜比人捉 今日tst又爆頭又捉幾個 點解呀

今日一無快閃
捉撚左幾十個

唔洗撚到走晒
比人捉晒

推返上黎鞭下尸先